你班和理非加勇武，真係唔明點解你地唔撚醒

對住咁撚卑鄙醜惡既政府只可以玩白夜行
如果唔係繼續比人打，繼續送頭啦
唔洗到月中已經無晒人，大家十一睇住tvb興祝國興